'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH scconf_transp_jct_dolphinswitch 1M "2006 年 5 月 5 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
scconf_transp_jct_dolphinswitch \- Dolphin クラスタトランスポートスイッチの構成
.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBSCI\fR スイッチは、クラスタトランスポートスイッチ (トランスポート接続点とも呼ぶ) として使用できます。スイッチタイプは \fBswitch\fR です。
.sp
.LP
Dolphin \fBSCI\fR スイッチは、\fBSCI\fR アダプタとともに使用します。Dolphin \fBSCI\fR スイッチのポートには、番号が付けられています (スイッチ本体に記載)。ポート番号をポートの名前として使用します。そのスイッチ上のポートを \fBscconf\fR または \fBscinstall\fR への終端引数として指定するときには、正しいポート名を指定することが重要です。正しいポート名 (スイッチに表示されているポート番号と同じ) を指定しないと、構成処理が失敗したり、誤ったポート上で処理が行われる可能性があります。その結果、クラスタのダウンや、ノードをクラスタモードにできないといった問題が発生する可能性があります。
.sp
.LP
Dolphin \fBSCI\fR スイッチのプロパティーの構成は、ユーザーには許可されていません。
.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL)、clinterconnect(1CL)、clnode(1CL)、scconf(1M)、scconf_transp_adap_sci(1M)、scinstall(1M)
